有無人覺得原神如果係console取得成功會改變主機生態

先唔講政治
原神首周全球營收6000萬美金
如果進入主機市場又取得同樣成功，以後會發展成點
又或者主機玩家有無可能咁齊心抵制到手機劣質遊戲入侵

醬油:

呢隻抄驚冇咩值得討論，你有錢都可以做隻換皮抄驚上架

btw都咁多人開咗咁多po喇，記得唔好再推文幫人宣傳

都有幾個日本 game creators 都比驣訊高薪 叫走咗

Sony 都係仆街黎 明知抄既 都比佢上架

任記 仲衰 ，踩到上心口 都比佢出

以後console都要扭蛋0.6%SSR

其實手機遊戲模式咁搵得
好快會取代原有遊戲市場同生態
原神就係證明
準備黎緊呢十年都係扭住蛋過

駛鬼好快
你要咁計FIFA D抽卡一早算係

6000萬支那佔左幾多?

抽蛋game原神出之前都有啦

EA:你班傻仔依加先諗到依條橋

Fifa UT一早已經係啦
0.6% SSR? 咪癲拉
<0.1% 啦

EA：我就俾人屌，其他人就冇事

仲要只係玩一年貨仔
都仲有大撚把人抽個下先痴線

其實已經算成功，以後全部game都會好似FIFA同2K咁要抽卡

原神ps4仲要夠膽死賣78蚊
跟住一大班港豬衝去買

出停出新角打臉
班傻仔都係照課